點睇古巨基拍過還珠格格都係大陸紅唔起

同期果d都上哂位

仲有情深深雨濛濛

因為佢都係唱歌好過做劇囉

還好啦 只係冇其他咁爆

下，當年情深深兩濛濛紅到癲喎

佢當年拍還珠格格嘅時候，熱潮已過，頭兩輯嘅女主男主都冇做第三輯。
再加上，瓊瑤筆下嘅作品真係好矯情造作，睇多幾睇已紅好難頂 ，中學時期睇過小說《新月格格》以及《煙雨濛濛》，真係 。

係紅到癲，但係當時紅嘅原因係因為仲有《還珠格格》頭兩輯主角（趙薇、林心如、蘇友朋）參演。
如果而家睇番，都覺得好老土。

還珠3 好多本來做1,2既演員唔做先唔得啫
真正令古巨基係大陸紅係情深深雨濛濛

你宜家睇90年代野乜鳩都老套啦廢撚話

佢呢15年唱得最多嘅歌, 一定係 <好想好想>

203x個時d後生仔: 依家睇番201x d戲，都覺得好老土